今日搭巴士轉灣特別慢

D司機突然咁好
轉迴旋位勁慢
平時好似開賽車咁有離心力

揸得慢，乘客又屌個司機，公司又屌個司機

仲唔埋去屌佢揸得慢？

幾時有話要屌佢
只係想講班司機小心左姐
你班友又上哂身咁做咩姐

乜野叫 轉「灣」?

轉咩灣? 淺水灣定深水灣?

班傻閪係咁 由佢地

其實係你越來越快

其實有行車時間
有時司機要趕行車時間內行曬成條線唯有揸得快
狗巴改下政策啦